炒期指策略

成日睇報紙見到d 人炒期炒到輸哂
但只要評估自己可以承受到幾多risk ，相對調整倉位，加上中長線持有，set stop loss/gain 俾自己，最後都應該會贏到

利申，個人經驗係短炒通常輸，但之後揸耐d ，就贏番來

只要換成指權 已經坐得穩好多

其實股票咁炒就得

勁